遊行完，香港宣布獨立未？

鍵國未？

講左你係反麻架啦

宣布麻友係雞

咪老屈

你老母係雞

咁既名都改唔係反麻邊個信

賭豬左

終於肯認

卡努

今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

齊J 正評

出完今次冇下次

好多正評
琴日自位Ching 宣布左？